\fancypagestyle{plain}{
	\fancyhf{}%
	\fancyhead[L]{\textsf{25 июля, день/26 июля, утро} \\ \textsf{Эксперимент}}
	
	\fancyhead[C]{\textsf{8-1}}
	
	
	\fancyhead[R]{\textsf{О.В. Шустова, М.Д.Сапова} \\ \textsf{Механика}}
	
	\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\bigskip
\textbf{Оборудование}
два груза неизвестной массы, нитка, лист миллиметровки, стакан с водой, $\rho_\text{воды}=1 \text{г/см}^3$.

\bigskip
\textbf{Цель}
найти плотности материалов, из которых изготовлены грузики.

\bigskip
\textbf{Задача}
С помощью метода разложения сил на составляющие определить отношение масс двух грузиков. Применив этот же метод для каждого из грузов, погруженных в стакан с водой, определить плотности материалов грузиков.

\bigskip
\textbf{Разбалловка}
\begin{itemize}
\item физическое обоснование --- 4 балла
\item измерения --- 2 балла
\item ответ --- 3 балла
\item погрешность --- 1 балл
\item борьба с погрешностями --- 2 балла
\end{itemize}

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[angle = 0, scale = 0.75]{parts/8/days/pics/25exp1_day_scan1.jpg}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[angle = 0, scale = 0.75]{parts/8/days/pics/25exp1_day_scan2.jpg}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[angle = 0, scale = 0.75]{parts/8/days/pics/25exp1_day_scan3.jpg}
\end{figure}


\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[angle = 0, scale = 0.75]{parts/8/days/pics/25exp1_day_scan4.jpg}
\end{figure}

\clearpage
